福建泉州市六層高酒店倒塌，有人被埋，疑為指定隔離酒店

皇天擊殺

福建人出嚟！

解決有問題既人

禍不單行——老夫子

估唔到上帝都有後著

全部唔計確診...

感染人數減一百

fucking人係酒店fucking緊

沒事兒，明天封鎖哂消息未當沒發生過啦

疑似病患死晒
問我國家哪像染病

唔驚！相信政府！

壓死唔計

陰陽隔離

疫情受控
大量患者出院

死了就不計確診 高招⋯

防疫(物理)

將所有病重既人集中到一間酒店
然後炸冧間酒店
咁果啲人就唔係武漢肺炎死

直落地獄

死左唔計

妙計妙計

直接坑殺
連醫既錢都慳番

活埋死，失蹤唔計

有個問題係
呢單嘢過唔過35個好
過35，會好大鑊
唔過35，就要計做肺炎死

舊年年尾，中國出現大規模國企債務違約，顯示出大陸國家金融出現左結構性問題，然後就出現武漢肺炎，令人好難唔懷疑武漢肺炎係人造，同埋中共故意放出黎，製造世界性災難。

醫都唔洗醫
慳唔小

勁過北韓

Push

習大大表示

想攬炒

好嘢咁嘅方法都俾佢諗到

6層高既建築物咁易倒塌？
早唔倒遲唔倒隔離先倒？

抬入醫院先話死咗 就可以唔計35又唔洗計肺炎死啦.

我蟈又成功消滅武漢肺炎

WHO將會稱讚中國防疫做得好

維尼：仲機關槍逐個殺？
學吓嘢啦金仔

福建人報家衛國未

唔計落肺炎死亡人數架

唔好報錯數

中共高

多難興邦

各國就係學習咁樣防疫

最緊要人有事

中共世界第一

福建人戰鬥英雄黎
唔驚

據鯉城區人民政府，3月7日19:30左右，鯉城區欣佳酒店發生樓體坍塌，被困人員約70人。泉州市、鯉城區政府正在全力組織搜救中，至21:00已救出23人。

應該學北韓射上太空

屌你咩點撚樣出，壓住左

35個失蹤，35人救出時已死亡，35人醫院留醫急性肺炎死亡，等等等等....

確診人數清零

岩架喇，滅福建人

好耐無睇

呢鑊真係福建人出嚟

屌 陰陽隔離法3.0 仲可以再起過 谷一谷GPA

又可以修正感染數字

一次殺晒D感染者以絕後患

可以去到幾盡？

中共出埋呢招

豬瘟
天鵝H5N1
武漢肺炎
蝗蟲
冧樓

仲可以有咩

源頭抗疫！

怪獸

70人咁少

未計地震，之前有

隔離個陣唔係病死，咁咪唔計福建感染人數

係指定隔離酒店突然冧樓

問我國家哪像染病

出一次打佢老母一次，死Fucking佬

嘩咁都得
真係命賤呀

擺明報細數啦

唔想加確診數就殺哂所有人

清零

掉轉
過35就肺炎死

有效可防可控從源頭撲滅武漢肺炎

靈魂出竅

可防可控

福建人出黎

擺明係畜意 大型棺材

治癒
福建人點出黎啊

武漢肺炎死亡率大減

政府果斷處理

集中病人一次過送去地獄治療

中醫又贏

大軍

聽日四個月了，無忘記亦唔敢忘記

中國d勇武
殺傷力真係宇宙級

自然死亡

唔係個確診數咁低點得黎

冇地震都冧，知乜事啦

又贏

永久隔離

病毒進化到進政石屎

病毒進化到進攻石屎

屌 真係正宗 藥費都慳返

地區政府：全部肺炎死，冧樓無死人。
衛健委：全部冧樓死，無肺炎過個案。
中央：未夠清楚確定事件，無事發生，不如打和啦， Super！

福建人收左美國佬錢搞事

死又35 ，唔死又35

大佬 豆腐渣黎架 你地住到爆哂緊係冧樓啦

耐人尋味

抵死

壓撚住咗點出嚟？

超英趕美

陰謀論都係咁話，又會咁啱經濟硬著陸之前先嚟爆
依家有曬原因解釋經濟衰退

可能係用事件掩蓋事實呢

抵撚死啦屌你老未

無人傷亡

跑緊出嚟

震我放的

直接改建墳場

Bomb 啊

沒事兒 沒事兒

信政府 唔驚

唔計

聽講係佢2樓要做車展
裝修果陣拆錯牆搞到冧樓
利申：老豆聽返黎，鄉下係果區

100人康復

中國特色社會主義的防疫方法

隔離到陰間

自己炸酒店解決唔到個問題
就解決提出問題的人？！

哎喲喲

中國人條命賤到，黨要你死你不得不死
想知微博班大陸人有咩講

仆街又係美國佬喺度搞事
一定係收買咗啲建築工人
如果唔係點會冧

支共殺人滅口姐

又唔係第一次

豆腐渣+武漢肺炎

係未自己炸架

炮決vs豆腐決

早唔塌遲唔塌

OOF

塌呀塌呀塌呀

天災
唔計
打和super

屌咁樣燒滅疫情

壓死唔計武肺確診人數

福建幫

下次冧醫院, 又可以唔計

啲福建佬做埋咁多陰質嘢 累撚死自己啲同鄉

即時
一名鑽石公主號港人病重死亡

隔離人員？？ 咁啲救援消防咪中L晒 佢地冇得著住防化服入瓦礫救人 裡面啲人就算死左 條屍啲病毒都仲好活躍 而且周圍都係血

開定法國紅酒 再睇住班傻鳩點樣係廢墟走出黎求生不得求死不能個樣

陰陽隔離
維尼跟金仔學野

防疫新政策
直接活埋

有無諗過係人為

抗疫出一分力。 感染數字跌70人

福建新增確診人數0

RAP

咁都得?

WHO 譚仔 : 贊揚支那抗疫又建一功，其它國家應借鏡。

咁樣就唔使計入確診了

咁蝗天擊殺囉

係唔係因為間酒店第一次住咁多人所以重到冧咗

仲有得淨嘅

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

哈

用物理方式解決武漢肺炎

富臨大酒店？

至少唔係肺炎死，武肺死亡數字得以控制

有請小鳳姐

唔明，咩35？

好有靈性

份卷咩科

中國好多呢啲意外都會報死亡人數係35 唔會超過

原來係咁㗎，而家先知

當佢住左100個confirmed
今次死35個就定律黎
其餘65個就當失蹤啦
再9up當中大部份自行返左屋企
再剷平塊地擺兩部泥頭車
出post話5日再起間醫院好撚高效乜乜柒柒

發泡膠建築+偷工減料

對付zombie 係要咁㗎啦

真係估佢唔到

中共掌門人：親自指揮

知啦 冧樓死 唔計！
冇人中肺炎 全部都係意外

無可疑

大家係咪諗多左
唔係皇天擊殺
而係塌樓壓死唔計肺炎死
芝麻一定計呢堆做康復

而且有巨響既話唔排除係定點爆破

原來咁樣清零

間酒店2018先開就冧

北角福建佬個個死全家

呢間係咪叫陰間酒店？

2年玩完 宜家可以呃保險
又可以幫國家做野收錢
好過開酒店啦！